TVB與OK便利店合作 提供線下取貨服務

近年網購模式漸轉向結合線上、線下的方式，無綫電視集團（TVB）旗下Big Big Shop與OK便利店亦建立電子商貿合作關係，凡Big Big Shop用戶於網上訂購商品，將可於全港OK便利店取貨。

無綫電視集團行政總裁李寶安表示，OK便利店擁有龐大網絡，超過330間分店遍佈港九，將為Big Big Shop用戶提供線下取貨（click-and-collect）的網上購物服務，並以此完善整個網購過程，包括購買、訂貨及取貨。

Big Big Shop過去八個月，銷情較好的商品，包括德國寶廚具、大航假期旅行團及Gourmet優質凍肉及海鮮等。與OK便利店成為物流伙伴後，將可與一些未能提供送貨服務的商戶合作，大幅增加Big Big Shop的貨品種類。

該公司認為視網聯銷（show-and-sell）的推廣策略，發揮協同效應，刺激觀眾消費意欲和增加網購樂趣。Big Big Shop為TVB於去年7月推出的全新電子商貿業務。

咁杯ok幫襯7仔囉

494 一向紅色商家

等睇ok marketing回應

求fact check
我收過sms

[重要通知] 指點現與big big shop聯合經營並已停止下單。即將送上會員轉會優惠，留意3/7指點網頁公佈[查詢:29916688]

即係淨係電視養唔到咁多人？

假

哦，因為指點去埋bigbigshop

不嬲只幫襯7仔

330間，點杯

幫襯7-11

服務差好多

杯OK算易九成OK附近都有7仔/買到接近既野

我唔撚信杯到囉

ok！決定以後唔去ok買野！ok！

咁我唔介意行多2步去7仔啦

貴啲添不過冇計，我附近幾條街得7仔

唔使完全杯哂
有7仔就幫襯7仔
將原本花喺ok既消費減一半，甚至1/3
人人咁做佢哋都大鑊

希望佢中止同tvb合作
我鐘意ok多過7仔嫁

Ok 係利豐

其實唔難，我住個度3間7仔圍撚住間ok

本身幾鍾意ok

哦 ok可以去摺埋，支持7仔

利豐都就執喇

利豐仲有聖安那，玩具反斗城

平日都係見7仔多過ok

Y

股價都冇彈過

真

7仔梗有一間喺左近

新思捷

全面合作

Ok都唔會執

我都係
利申 gold VIP

推

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

萬寧咪一樣落好多廣告

呢間係渣甸，容易焗得郁。

睇吓邊個有新廣告係CCTVB，咪杯邊個羅。

宜家仲敢係CCTVB落新廣告，即係唔放我地香港人係眼內啦。

十年入ok既次數一隻手數晒啦

邊個同TVB合作盲係與我為敵

一人一回覆表達與恥為伍

相信好快拒絕合作

傳送門：

又唔使杯ok 既
大家杯big big shop 已經有同樣效果
如果搞死ok 比7仔獨大
到時奶野都係自己

494紅到不得了

姊妹公司包括聖安娜

由佢玩迫迫青盧啦，愈蝕愈入肉

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

幫手推呀！

牛奶=怡和
怡和真係杯唔郁架
萬寧淨做水貨客生意都夠食啦

集中利豐先 易好多
利豐旗下 最易郁到就
聖安娜
玩具反斗城

杯玩具反斗城

最有效都係學689, 成立一個平台日日列出TVB 廣告客戶

Ok bye

去7-11

點解杯唔撚到行多幾步路入7仔咪得
Ok又唔係特別多分店 啲野又唔係特別平
有咩原因令你覺得杯唔到

因為大把師奶阿叔幫襯

Ok 撈面平咁多

佢地只係每個 point 都落注啫。

屌咁杯咩都可以話有大把師奶阿叔幫襯架啦
後生嗰班肯罷買都夠佢死啦

樓下得一間OK 冇7仔

樓下一間ok一間7仔

唔好逼我永遠去7仔

呢兩間真係未幫襯過
Ok有時都仲會入下去

利豐旗下
聖安娜 指點成日蝕錢
得ok賺

所以指點賣左出去
買左zoff返嚟

而家係zoff 聖安娜 ok

搞邊間自己諗

利申：發夢知

聖安娜

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

有排等. 之前用 SF . ..
最好唔好用呢個服務.

係，仲要7仔位置永遠靚過ok

痴線 點杯

我屋企樓下得7仔無ok

唔好咁急杯住，OK 3月賣左成個網購平台俾TVB，盤生意本身都蝕，TVB拎埋黎做，幫佢加速佢滅亡0者唔幫趁BIGBIGSHOP咪得囉。杯返D廣告商先啦

以前鐘意幫襯finger shopping
自從上個月知會同big big shop合併，即刻

FingerShopping 賣咗比BigBig Channel

係呀，TVB接盤咁既生意蝕死佢

合作都唔杯?
我唔想佢地合作丫

Push

利豐未算完全紅色資本嘅，最多都係似李嘉誠，未係李兆基嗰啲咁嚴重！

利豐肯定唔係紅底
不過業績見紅
所以連TVB都要舔

OK幫TVB加速蝕錢，係朋友
反而佢對家牛奶公司一車車錢俾佢賣廣告，你幫7-11咪即係幫TVB

畀我下定決心戒食雪糕磚減肥

利豐就快變仙股

但都唔係去幫怡和先

呢啲應該至少簽1/2年約走唔甩
應該冇咁易斷約

杯聖安娜同ZOFF自然會自爆

TVB唔識搞網購，肯定蝕得仲多，OK老闆都唔係咪特登玩鳩TVB.
同埋佢地都冇乜錢落TVB廣告，你睇HKTVMALL落得仲多。

OK隔離實有間7仔
有幾難

以後淨去7仔買煙

難食好多

所以咪賣指點比tvb 再轉名
上面老細一定爽到仆街 心諗有人要年年都蝕到仆街既指點

去信所有bigbigshop supplier叫佢地唔好供貨俾cctvb

已經terminate 埋fingershopping 個account
幫襯左5年

OK將會開一間分店係電視城入面

朋友，我都TERM左，屌去佢果個迫迫SHOP望左兩眼，個版面垃圾到肯L定TVB班傻閪唔識搞，TVB多幾盤蝕本生意，未嘗唔係好事TVB股價再插

冇錯

OK係利豐旗下既
利豐做採購專買大陸野
紅到乜咁

好少特登去OK

你殘疾人士黎？一定要係ok 買野？

OK便利店係直屬831利亞零售

呢句真
吊鹽水咁d單